試講一下精神異常既經歷

夜晚通頂有時會有好明顯既幻聽真係好似有人同你講緊野咁
但自己又完全分辨到(因為隔離跟本冇人), 而聽到既100%係之前聽過既人所講既野
試過之後先發現感覺上幻聽同真既真係冇乜分別
從此以後相信人痴線起上黎真係可以做得出好多野
幻聽既感覺真係好真, 如果咁唔好彩個腦loop中一句叫你殺人真係會好易出事, 尤其當個人唔夠冷靜既時候

仲有一次發夢時見到一連串既文字
雖然認得到係中文字, 但係想去理解既時候感覺就好似變咗做雪花, 一瞬間由認為係文字轉變為休克時個種眼前一黑咁連個字形都消失埋(但字既周圍不變)
而停止理解既話個字形又出返黎
感覺如同對住一個認識既字但個字本身失去咗意思, 醒唔起個字點解
直覺覺得係因為訓緊覺部份腦功能失效先會咁
想知有冇人會有相似既經歷

利申精神上算係健康, 除咗夜訓外都冇咩惡習
相信普遍香港人都係夜訓多, 有類似既精神失常經歷應該都唔出奇, 不妨分享下

勁

屌你老母睇完你段野
無啦啦聽到有把聲叫左一下
心諗唔係咁邪呀
原來係樓下叫
嚇到個心離一離

有一次夜晚聽到有熟人叫我個名同叫我開門比佢

屌，主耶穌比指示你咋，以前我學校D老師個個都係咁